\latin{Beáti, qui scrutántur testi\textbf{mó}nia \textbf{e}jus:~* in toto corde ex\textit{quí}\textit{runt} \textbf{e}um.}\vern{}

\latin{Non enim qui operántur i\textbf{ni}qui\textbf{tá}tem,~* in viis ejus am\textit{bu}\textit{la}\textbf{vé}runt.}\vern{}

\latin{\textbf{Tu} man\textbf{dá}sti~* mandáta tua custo\textit{dí}\textit{ri} \textbf{ni}mis.}\vern{}

\latin{Utinam dirigántur \textbf{vi}æ \textbf{me}æ,~* ad custodiéndas justificati\textit{ó}\textit{nes} \textbf{tu}as!}\vern{}

\latin{Tunc \textbf{non} con\textbf{fún}dar,~* cum perspéxero in ómnibus man\textit{dá}\textit{tis} \textbf{tu}is.}\vern{}

\latin{Confitébor tibi in directi\textbf{ó}ne \textbf{cor}dis:~* in eo quod dídici judícia justí\textit{ti}\textit{æ} \textbf{tu}æ.}\vern{}

\latin{Justificatiónes \textbf{tu}as cu\textbf{stó}diam:~* non me derelínquas \textit{us}\textit{que}\textbf{quá}que.}\vern{}

\latin{In quo córrigit adolescéntior \textbf{vi}am \textbf{su}am?~* in custodiéndo ser\textit{mó}\textit{nes} \textbf{tu}os.}\vern{}

\latin{In toto corde meo \textbf{ex}qui\textbf{sí}vi te:~* ne repéllas me a man\textit{dá}\textit{tis} \textbf{tu}is.}\vern{}

\latin{In corde meo abscóndi e\textbf{ló}quia \textbf{tu}a:~* ut non \textit{pec}\textit{cem} \textbf{ti}bi.}\vern{}

\latin{Bene\textbf{dí}ctus es, \textbf{Dó}mine:~* doce me justificati\textit{ó}\textit{nes} \textbf{tu}as.}\vern{}

\latin{In \textbf{lá}biis \textbf{me}is,~* pronuntiávi ómnia judícia \textit{o}\textit{ris} \textbf{tu}i.}\vern{}

\latin{In via testimoniórum tuórum \textbf{de}le\textbf{ctá}tus sum,~* sicut in ómni\textit{bus} \textit{di}\textbf{ví}tiis.}\vern{}

\latin{In mandátis tuis \textbf{e}xer\textbf{cé}bor:~* et considerábo \textit{vi}\textit{as} \textbf{tu}as.}\vern{}

\latin{In justificatiónibus tuis \textbf{me}di\textbf{tá}bor:~* non oblivíscar ser\textit{mó}\textit{nes} \textbf{tu}os.}\vern{}

\latin{Glória \textbf{Pa}tri, et \textbf{Fí}lio,~* et Spirí\textit{tu}\textit{i} \textbf{San}cto.}\vern{}

\latin{Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc}, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæcu\textit{ló}\textit{rum}. \textbf{A}men.}\vern{}